# PRESENTATION

Projet du cours FSR
Le but est de creer un blog permmettant d'envoyer et de lire des messages.
Les utilisateurs appartiennent a des groupes

## REQUIREMENTS

```
Java 17
Tomcat 10
```

# TO DO

- MODEL
    - [x] declaration
    - [x] attributs
    - [x] getter et setters
- CONTROLLEUR
    - [ ] DAO
        - [x] contact
        - [ ] groupe
- VUE
    - [ ] page acceuil
    - [ ] page formulaire